[Huh] 生化危機3重製版地獄攻略 l 69分鐘過關 l 無商店道具 l 廣東話講解

今次我拍左生化危機第三集重製版嘅地獄攻略
相信各位巴絲如果有玩過第二集都有機會睇過呢條片

睇完鍾意或者幫到你嘅不妨訂閱埋

Up

如果揀物品都快埋就屈哂

多謝你支持

平時睇開speedrun都係得外國channel同qttsix台灣人
終於有香港代表speedrun啦，支持支持

乜re3 remake要攻略嫁咩?
我第一次打3個鐘,第2次67分鐘就爆機......

雖然完全唔係人地嘅level
不過我都會努力

晒時間整呢D 攻略...

人人都有自己嘅興趣嘅

巴打如果你係第二次打應該唔係地獄級啦

支持一吓 雖然一早白金完掉低咗

有你支持已經好足夠

原來巴打黎 好勁

好撚勁
已推比MRA睇

多謝你睇過條舊片仲番嚟支持我

幫到你就好

支持

多謝你

up

作者勁但冇讀者，香港命運

加油 自己冇咁既耐性同技巧去練sr

但平時都好鍾意睇人練同表演

真人MRA??

支持港產!!

有前輩嚟讚我
多謝你mean a lot

勁
已睇完同訂埋

好有心機
支持

支持 睇過你玩re2
有親切感 講得好清楚 可能有理字幕會更加吸引

支持你！你好犀利！

強

次次都咁啱白金咗先見你出片上次RE2都係
用PS4有時好難扭, 做唔到PC版啲直角轉身
btw, 加油呀

因為每次拍得唔好就RE
想捉個最好嘅視角做攻略 所以用左好多時間
多謝你支持

sub咗！好鍾意生化危機
希望拍多啲生化危機！！

支持有心人不多

多謝你明白

一齊期待DLC

DLC 如果係Jill 既惡夢都唔錯
Carlos 變喪屍作結

幫推!

岩岩睇完 支持

睇晒
不過PS4版真係學唔到PC射到咁準

支持巴打拍片分享
加油

所以我第2集買完PS4知咩事
今次就3月已經買左PC

lm

幫推

你把聲幾好聽

多謝你哋

有沒新手教學我記得玩5和6玩左陣都係放棄左game,太難玩

你要有幾新

出下新手攻略

我意思係唔明你要有幾新嘅教學
閃避操作？

69分鐘畀我用腳都仲得

如果mr A唔係痴咗線
佢嘅BH片絕對係世界一線

所以當你知佢咩料 佢又喺度讚左我
真係好感動㗎

我信呀

5同6都係南拳北斗救世界
對比2 3係超易玩

wow

支持下

雖然今集真係好短

快到咁睇都唔想睇

支持下,緊係負評左先

勁！

勁到

琴晚開頭睇左陣
第一次好可惜

同外國比我真係差好多皮